三星 Galaxy S20 Ultra 出現大量鏡頭玻璃碎裂情況

從主相機模組最外側玻璃碎裂情況來看，令人質疑三星是否為了避免模組形成厚度過於突出，進而在玻璃安全厚度作了些為調整，導致主相機模組玻璃抗壓性相對變弱，而且維修費用最高達400美元 (約新台幣12000元)。

雖然在推出時，三星持續大幅宣傳Galaxy S20 Ultra所搭載1億800萬畫素鏡頭解像力，以及100X Space Zoom超高倍變焦拍攝效果，但後續卻持續面臨軟體調教問題，導致實際拍攝影像產生色偏、雜訊，或難以對焦等情況，甚至在目前越來越多人視為手機相機功能表現指標的DxOMark評測結果僅獲得122分，僅與榮耀先前推出的Honor V30 Pro同分，甚至不比小米、OPPO等中國品牌手機表現。

全文：

買得三叔都弱智嘅 今次又碎到一地玻璃

爛果賣垃圾細mon睇壞眼

唔爆仲叫3星？

奸商三叔隔離大陸s865機最平賣人民幣$2699
你維修個垃圾鏡頭收人3000蚊 你咩硬件咁把炮
食水深到 正垃圾

3星又然
細生後仔買3星嗰D都係無得救

S20 Ultra成部嘢根本就係Gimmick嘢，影相又唔得，後鏡又爆

反而中價機仲好，S20得基本嘢都好過Ultra

買三星=ON9 出部垃圾S20都成班人追住含

S20都垃圾，你又買邊部咁醒呀

Iphone囉弱智，face id超級好用，唔驚手汗用唔到touch id

DxOMark mobile 評分真係算撚數啦
都唔知係咪, 收錢出文
連班白左有時都屌鬼

冇比錢果D非支那公司連評測都短D
仲要試過有文章, 直接唔測其中一個鏡頭

香港代理超西

呢個？

咩年代仲講DxOMark

抵Samsung 今年春季賽LCK俾人3:0淘汰

s20+

s21 30要等多10年

我睇完都係話ultra廢先買20+

岩呀Ching, 呢期三叔打手接到新order係鳩吹中低價機，見有低質打手吹捧A31，話正過SE,叫大家唔好入SE,睇嚟三叔真係好撚驚

唔要大陸機 有邊間公司嘅Android機買得過？

SE輸細電同唔係全屏Mon，其他嘢中階An機邊有得打

行貨3星，水貨Google